球王齊齊登機

BOOK同一班機啦

提早地中海度假

約定唔打了

唔同 c朗有歐國盃 世界盃仲入波多過垃圾小花

係呀係呀，c 朗已登基喇

事實勝於雄辯 歷史都會記錄

打和 super

你慳啲啦child登鍵戰

你有咩駁到? 佢地係成就上既分別 笑死人 淨係識話人child自己讀幼稚園? 你老母生黎出黎真係慘